正視聽啦 支那人從來都係敵人 只不過係可以成為我地既棋子

每當見到有人話支那人覺醒之類就想笑
佢地完左件事一撚樣會屌返香港轉頭
咪撚咁天真洗白啦
依家班屌支那政府既支那人只係我哋可以利用既敵人棋子
用完就殺 明唔明啊

冇撚有錯

無錯

我要既係中國亂

中國越亂 香港越有機
我唔理隔離搞成點
我要既係香港贏

所以啲支那人最好唔好死咁快
感染越多越好，用撚晒啲資源

推

其實依家都失控死撚梗

當支那人係condom就得